香港人善忘原來喺真

大家還記得萬寧李婆婆點俾公司屈未？
個陣大家看似好團結話罷買萬寧
結果得把口個個狗衝去買
究竟有啲咩香港人先唔會忘記？
除左翻工交稅